畀埋四千蚊先好落台

屌你老母，派到落台都未派完